日本人想黎香港做野有咩途徑？

有日本朋友係美國讀完psychology degree, 想黎香港做野，有咩方法... 係咪好難
教日文好似要大學major 日文？

請大家幫幫手

教日文主要就睇學校嘅要求
如果係會話班或者唔洗太高
日文major其實對教日文無咩幫助
因為日本以外嘅日文major都教唔出日本人native嗰種水平

不過日本嗰邊個係有個專業資格畀日本語教師
如果你朋友本身考咗就完全無問題

如果美國讀完書,英文應該無問題
可能試下歐美系嘅office工可能仲有機會
畢竟香港畢業生啲英文好老實都唔係真係好多人咁好

日資公司可能就困難啲
要日本人喺日本調過黎都得
未聽過會請香港嘅日本人